[3連發]颱風「珊瑚」周日逼港！

過去幾日，本港接連受到兩風暴吹襲，令本港懸掛8號波，咁幾時會再打風呢？天文台的最新九天天氣預報，預測一個廣闊低壓區可能會逐漸發展，在本周後期及下周初為南海北部帶來驟雨。而中國氣象局的電腦預報亦指，該低壓區有機會發展為「颱風」，並在周日逼港，屆時或有機會再掛8號波，將創今年風季「5連發」，為自1946年有紀錄以來首次。

「天鴿」離開不久，「帕卡」又來襲，兩者相距僅3日半，今早本港仍受其引進的活躍偏南氣流所影響，帶來狂風驟雨。天文台預測，未來幾日，隨著副熱帶高壓脊向西伸展，本港天氣會好轉。但本周後期，南海將會再風起雲湧。

現時歐洲的電腦預報預測，西太平洋有廣闊的低壓帶，當中99W已經升格為熱帶低氣壓，稍後將增強為熱帶風暴，並命名為「珊瑚」，其後會逐漸北上，有可能發展為超強颱風。至於菲律賓東部，料會有一低壓環流發展，其會在本周中期移入南海中部，有機會形成低壓區，並在海中徘徊多日，其後逐漸北上靠近華南沿岸，甚至逼近香港，但初步預測風力較弱。

至於中國氣象局，亦預測未來數天，南海及西北太平洋面，還將有1至2個颱風生成。根據其電腦預報預測，該低壓區會在南海北部發展及逐漸增強為颱風級別，或會命名為「瑪娃(馬來西亞高地品種的玫瑰花)」，於周日在香港一帶沿海登陸。如預測準確，本港或有機會再掛8號或以上風球，將是繼「苗柏」、「洛克」、「天鴿」及「帕卡」後，今年風季第5個8號波，為自1946年有紀錄以來首次「5連發」。

現時本港天文台只預測，一個廣闊低壓區可能逐漸發展，本周後期及下周初為南海北部帶來驟雨，風力只是吹清勁東至東南風。由於時間仍相隔多日，電腦預報亦存在誤差情況及未經人手修正，仍有待觀測，但大家在周末安排戶外活動，則要留意天氣的變化。

中國氣象局的電腦預報，預測周日有颱風逼港。

歐洲的電腦預報亦預測周日有低壓區逼港。(Windy網站截圖)

加拿大氣象中心(CMC GEM)的電腦預報亦指周日有風暴逼港。

現時西太平洋有低壓環流發展。

預測本港周末天氣轉差。

台灣中央氣象局的電腦預報亦指，本周中期南海北部有低壓區發展，但稍後可能趨向海南島。

星期日先黎打風

逼唔逼港唔緊要 要逼澳

又星期日

澳門巿今次冇嚕

又一個辣殺，星期日先來

唔該打正D，禮拜一先嚟，拜託哂

288小時3本番

Uncle 準備上飛機

要打就打平日，打閒日做咩

Uncle準備破產

屌你又係周日
而家d颱風識唔識睇日子做人架？

最新版力場
定期周日吸風釋放海洋能量
確保各位港豬一至六全無障礙準時返工

又鳩up

。。。。。。。。。

我諗左一陣

星期六日黎

做乜亂改標題
明明都話珊瑚北上瑪娃先係靠港

做乜打得咁密

個個都打風，唔通個個都想打風咩

一星期7 日

一至五機會仲少過星期六日

CC台既人撚識睇天氣咩

即係點撚樣
點分佢講緊邊日打邊日

澳門狗收皮了

我諗唔通

第一眼完全唔覺有問題

咁到底珊瑚係北上定逼港呀

同讀書定番學有異曲同工之妙

星期日就咪撚打啦
垃圾風

屌又星期日

咪撚信報紙佬啦屌

有冇附加「準時收工」

打殘澳門

你嗡乜鳩

即係打定唔打

5連發

呢個星期涼咁多，呀珊瑚嘅威力會唔會弱過帕卡
都唔太夠時間吸熱儲氣

屌你老母又星期日?

垃圾風, 屌你老母

理得你閒日定星期日
最緊要打落澳門度
我寧願放少日風假

星期日食屎啦 仆街

仆街又係禮拜日先來打風呀

禮拜日打有撚用咩

個名仲要係澳門提供嘅

天滅澳門

入到南海先講啦

乜撚啊連登氣象台班友已經話珊瑚會吹去日本wor 都叫咪屄信報紙佬

哩個好似唔係98w wor

個個星期日打風，唔通個個星期日都打風咩？

今日係閒日定平日??

人地內文都話珊瑚北上，報紙佬無寫錯，盲既係樓主，亂閪咁改標題

係就快d啦

李+x 終極報仇

個個風都天滅澳門

閒日=星期六,日
平日=星期一至五

又周日 我屌你個風眼

閒日同平日都係一至五

之前唔係話俾柏卡食咗架咩？

誠哥係咪已經發棄咗我地

力場轉左攻擊模式

另一個黎，唔關事

星期日唔洗番工既人有福了

利申 六日要番

星期日

無計，誠哥都遷埋冊

平日係平常要工作嘅日子，閒日係悠閒冇野做嘅日子，唔是咁咩？

今年風季好生養

連登有班友返唔返工都閒日

咁都有得笑

支那氣象局都好信，我就覺得一定最後無事

數碼傳動戰士

跪求下星期一要掛８號全日呀

最多出年一個風都打唔成呀

瞄準啲澳門呀

屌你老母啦

屌你呀

慢慢行，係個海儲夠能量再黎啦

去澳門啦 𨳒

成班炒哂車
珊瑚依家係馬里亞納群島

樓豬一早深潛咗喇

唔係叫電童咩

只收現金 唔要cash

又星期日 早一日或者遲一日得唔得姐

果日已經約好左同人地BBQ架

數碼傳動戰士

電童呀

一個日本名，一個tvb on9 譯名

部機叫電童，但當年香港套卡通名係譯數碼傳動戰士

樓主引 中國氣象局新聞？

五毛黎

連內文都睇錯
珊瑚北上變吹香港

珊瑚係北上去日本變老溫
入南海係另一個黎喎

以前就到香港就會彈開，而家就專攻擊澳門

星期日打風有咩意義

再打中澳門就

uncle 又要出trip 喇，好忙

咁好撚難做，閒日又唔打得，但又要人打平日，打紅日你又要屌，玩撚死個風咩

第一使徒 天鴿
第二使徒 帕卡
第三使徒 珊瑚
。
。
。

係咪香港人黎架屌

珊瑚北上日本喎

今年4個風全部都掛到8號或以上

日版：gear戰士電童
Tvb:數碼傳動戰士

比個禮拜日你又如何
最緊要係吹冧澳門

希望係最後擊
把澳門埋單

改得好！如果你係作者嘅話，不如你獨立出個post, 一定like爆你👍🏻

表哥好忙
又要卜飛機影相

果個唔係uncle 黎?

Uncle又飛了

平日同閒日有咩分別啊

假日啊 閒日即係平日啊

唔洗執住
過埋呢個風先一次過清

星期日跑馬先黎打風

誠哥要賣電去澳門
呢排係多啲風嫁喇

打珠江口咪得
又西登又打中澳門
大家打個和咪幾好 唔洗爭

利申獎門人上身

屌你老母，閒日平日

講撚到實打咁撚樣

不嬲閒日同平日都係指星期一至五

紅日就係星期日/公眾假期 (因為月曆會印紅色字)

因為星期六唔係個個都一定放假既關係
如果要指明非閒日，就要特別寫星期六，星期日，或者星期六日
唔能夠用假日來到概括

明未？

又星期日
不過唔緊要,最緊要吹正澳門,吹撚散班澳豬

又週日？

又禮拜日
你地D颱風慚唔慚愧呀

？

我屌你又星期日